果個乜撚頂爺點解呢期成日出黎消費李小龍？

如題
之前個d請一大班嘉賓一路宵夜一路9up果個
成個節目騎劫左都算

果個乜撚big boys club 仲開足兩集黎講
講到尾都係消費李小龍
由頭到尾d問題對佢一d興趣都冇

咁大年紀撈足咁多年
觀眾對你冇興趣都算，消費個死人黎上位真係好仆街
節目間仲好似好撚自豪咁
究竟要幾厚面皮先做到

同乜柒家強一尻樣

家強都叫有付出，一齊紅過
頂爺？冇人識你個老屎忽

都唔明佢講為乜
為紀念李小龍嘅節目，你講，無問題
而家你講嚟做乜？為收視？為咗顯示自己幾十年前威威豬？

HOCC / 草猛 = 消費梅豔芳

out咁塘都係

俾著你地都會啦，藝人係咁架啦

李克勤消費譚詠倫

鼎爺講李小龍個兩集1170、1171
係2014年8月18、19日播

維基有得check